[突發] 啱啱置地廣場鎖起曬啲門

如題

大家杯葛置地！

發夢岩岩6點幾置地鎖晒天橋啲門
經過市民一番努力
最後保安開番一道門比人行